[以正視聽]150萬買起香港人目光

唔講咁多睇下資料先 (蘋果 真係 好撚高招 一箭雙鵰YO 幫埋老鼠吹簫

[未公開]4月3日「安心偷食」極大可能發生於本月3日，事關當日心穎曾在IG上載跟安仔、方力申、劉浩龍、梁漢文、丁子高等出席男友人生日飯局的照片

---------------------------------------------------
4月10日下午5時起，已實施會員免費訂閱制。截至4月11日晚上8時，只要登記成為會員後，除了繼續睇盡《蘋果動新聞》全部文章、影片、電子書等精采內容 (

---------------------------------------------------
4月15日 中聯辦：維護國家安全 香港只有一國沒有兩制

---------------------------------------------------
4月16日 引渡條例修訂案 記者會

黃心穎胸壓攬住啜 許志安背Sammi偷食馬明女友

-----------------------------------------------------
預計4月17日 根據司法機構網頁指示，案件已排期至4月17日作指示聆訊，估計需時60分鐘
預計4月17-18日 傳聞蘋果動仲有part2,3「安心偷食」
-----------------------------------------------------
韓國簡短例子:
2019/03/16 張紫妍逝世10周年 目擊者出書揭露陪睡黑幕 促請政府翻案(背後牽涉大量政治人物
2019/03/21 BIGBANG勝利夜店藏800人份量「失身水」 受害人失憶斷片醒後失身在床上

唔係想講政治 亦唔係講香港或者安仔壞咗 我相信大部分連仔都對香港冇乜希望了(儲錢移民吧兄弟
可以咁形容網路世界網路傳媒就係一個資訊轟炸嘅重砲 , 你真係覺得自己有選擇資訊接收嘅權利 ?
你真係覺得而家仲有資訊接受嘅自由 你見到嘅更加多係煙幕新聞 值得你關心嘅未來動向新聞你睇到嘅只會越嚟越少 安心事件其實每日都有人經歷只係佢哋唔係公眾人物

只係想警世曾經享有新聞自由嘅 香港人 全褪去之前留返少少獨立思考
如果仲有熱血有機會再熱血一次嘅話 求下你哋唔好再啪咁多鍵盤
唔理你係左定右

btw 9up 講完

真係好撚癡線，成班傻嘅剩係理邊個偷食，就唔理自己一切畀人蠶食

單野蘋果獨家爆出黎
你去屌肥佬黎好過啦

推post正評
警世文不能只有我睇到

仲要行會員制 食屎啦毒果
不過香港人自己都係犯賤

四年前周杰倫結婚已經係咁

逃犯條例

有得睇你就睇啦。經歷左咁多，唔係仲咁天真以為可以改變到個社會麻？清醒d 啦

點解成日都當咗人係淨係識focus 係一件事而唔可以咩都會留意？
一日全世界都有唔同新聞嘅時候點解唔可以咩都睇？
娛樂事件，好似今次安仔壞咗咁多人討論唔會係因為唔會有太多辯論空間，基本全部人都企埋同一邊，所以啲人可以用嚟做消磨時間嘅話題？
另外時事新聞可以有唔同角度會有衝突，啲人為咗唔同人爭拗而唔討論又有無可能？

引渡條例都講左成個月啦
冇咩好討論
過唔過泛民又冇話事權
咪講到件事第一日發生啦

上面係例子我個重點係講新聞接收到底係咪真係自由 ， 大家都知好多嘢已成定局

點解月頭已經有片但係要等佢有會員制再加上咁岩又係引導條例呢幾日，可能你覺得我陰謀論，咁你咪當我講個故仔咪算

關sir唔知遲啲連登仲見唔見到你呢

蘋果3月頭已經講4月要做member 先有得睇啦

就算唔陰謀論
你睇平時連登熱門都知無呢單野都無人會關心政治
永遠都有post講男女關係, 第三者, PTGF之類
審判人私德就推到爆post
講社會公義就沉晒底

冇錯

好撚灰推多幾下算數

因為打工仔記性同金魚差唔多

排

推

蘋果3月已經宣傳緊4月頭訂閱制啦
最僧d陰謀論 懶係自己柯南上身咁，好撚on9

呢個可能我錯，除咗訂閱之外其他唔知師兄有咩睇法呢

我唔怪罪apple

你睇熱門POST絕大部分都唔係政治類
根本香港有十萬人關心政治都難

佔領都係一個拉一個, 個個打卡, 最後攪到唔去好似離群就更多人去

又話唔登記
又話人地老作新聞
又話蘋果唔夠深入
結果一單偷食就曝露香港人既性格

先唔講150萬是真是假

你check下蘋果有幾多日用咗送中條例做頭版，先再判斷蘋果係咪鬼。蘋果一方面將送中條例放做頭版，另一方面專登令人唔關注？精神分裂？

講真
就算無安心事件
我都唔覺 逃犯條例 泛民個邊有咩睇頭

呢幾日 除左 中文大學新聞系客席講師梁啟智：一圖睇晒《逃犯條例》之外
冇咩同泛民有關既 逃犯條例消息係有突出既地方
仲要呢篇野 （原刊於2019年4月14日，《明報》，〈通識導賞：《逃犯條例》帶來的隱患〉）

呢幾日 都睇自由黨 商界消息ONLY
睇佢地點樣嘗試利用輿論同中共Bargain
(當然用蘋果係其中一個幾有效既方式 因為讀者普遍都係泛民支持者 實反對條例架)

泛民呢個垃圾記者會 話要設日落條款
關鍵一席 仲要好撚臭串咁話 我地泛民已經作出最大讓步/誠意 話要設日落條款
政府必須同我地傾
但係從頭到尾 政府理都冇撚理過泛民 當泛民同台灣法律委員會之類 一個level
把口話移交個 標把仔 實際上係咩? 商界都講到出口
但泛民仲on99 咁話只設日落條款 只用係台灣呢件事上面
就算無安心事件 我睇完呢個記者會既新聞 咪又係得啖笑 屌柒泛民on99

講真 佢地唔識make noise
剩係識日日routine 工作咁報導 政府官員意見, 泛民反對xxx 然後吹雞「星期日」示威
有時候 連政府既助攻 仲有用過 蘋果+泛民既吹雞行動
就算無安心事件 今日都係被聖母院件事 蓋過架啦

之後就會屌你係清高撚企道德高地

一係就話留意娛樂圈唔等於唔留意時事，但係問心有幾多人真係有睇新聞會follow社會時事，八卦新聞就洗晒成個熱門成個fb ig

一個明星出軌 可以睇得出香港前景（入嚟睇一眼都好）

見到連登即時熱門就知香港無前途

就算冇呢件事 唔通會有人理記者會 咩條例咩
香港人骨入面就係奴隸 有錢賺 有飯食 有野玩 有花生食就開心架啦 駛咩撚理政治

香港人自己犯賤
今日全城哄動程度 誇到係街上面行一個鐘會聽到十次許志安個名
交犯呢單野大把人唔知咩事
仲有人地歐洲千年歷史古蹟無左半, 香港人又係wfc

連登仔仲學人笑韓國，自己比人地仲衰添啦

不如咁啦,大家都唔好再互屌
只要係抗惡政就唔好干涉對方做法啦

屌
sad but true｜

以後公安大條道理落黎香港拉任何人
係今日只掛住睇娛樂新聞嘅香港人做成
繼續無人理囉！
中央最想見到就係港豬咁

深夜時間過濾走堆兒登仔先有人理

我淨係知巴黎聖母院單野今日提都冇人提過

其實做媒體係搵唔到錢 你有無聽過人買股票買隻媒體股長渣？但點解咁多富豪掉番轉發咗達走去撈媒體？
同一時間，點解咁多娛樂圈老細最後都變曬股壇大亨，造親嘅股票都同大陸啲派系拉上關係？然後再染指政治？依啲現象歐美日韓都有
背後條水喉轉咗人揸，東方可以反共。同樣地，蘋果都可以係親中

理左都冇用架啦
你估係以前果個會聽民意既政府咩
移民算啦

Push
香港人要正視社會問題
唔好講你有冇能力改變
至少你要留意、關心香港

香港人其實同台灣人差唔多
D政經野就WFC, 無關痛癢就係咁理
所以唔好再笑人啦

跟住就話：覺唔覺得聖母院失火好有可疑？又會咁岩同一日，會唔會係XX陰謀論

其實唔關事
之前山竹 雨革 魚蛋都全城關注架啦
唔一定娛樂花生嘢

呢單逃犯條例 噏咗幾個月
泛民又唔會做啲咩 要討論大戰一早搞晒啦

咁老實講 關注咗又可能做到啲乜？
大家都知道個政府根本無撚理過市民
乜講咗出聲 討論就等於有效咩
與其話係港豬
不如話係呢個政府已磨滅咗大家對政治既熱誠

其實有冇諗過香港人好多都對呢啲政治政策相關嘅嘢冷感？
就算冇偷食新聞，大家都唔會話十分關注呢單嘢，更何況呢件事都講咗一段時間，唔係今日先爆出嚟
要留意同上心嘅人，一早都知咗啦

老實講同泛民啲做法
一成不變好有關
啲對抗好有限制
和平理性非暴力非粗口
大中華思想
忠誠反對派
種種限制
由97開始啲人20幾年已經睇穿晒
又係用返嗰啲做法邊有人會睇

蘋果唔係泛民大台咩？賴得就賴

冇嘅，點都會有啲人以為自己與眾不同、孤高不群。用一個自以爲處於道德高地嘅身份去批評其他人

引導條例 建制派仲驚過你啦

咪臭係 下下用依啲陰謀論事後孔明
以為自己好醒咩
蘋果立場係點不嬲都好清楚啦 你睇完條片咪即刻見到林鄭個樣彈出嚟囉
你不如話佢有預謀咁吸會員賺錢仲make sense啦

其實覺得如果係中央同香港政府企硬要通過嘅野 都唔會阻止到依家泛民出聲政府都唔諗住回應 搞幾多諮詢有大律師意見個d都唔見個政策會動搖 除左遊行 普通市民可以做到最大的影響力係咩 真係愈黎愈因為政府嘅施政而磨滅左個心

過左，係連登講野要小心呀

即刻禁聲

我只係覺得冇開po講，唔代表唔重視唔關注。有啲人係網絡上比較活躍，有啲人就係現實生活中比較活躍。

講錯野，比人砌條罪求其都過3年嘅就唔好啦，你知連登仔把口

屌 我都係被轉移視線個堆

先唔講泛民無話事等同無撚用
佢以前有話事權都係通過左d害香港人既野
只要當時當下無咩人反對好多野佢地都係投讚成去通過
佢地只係建制b隊整出黎聽下有咩反對意見
冇反對意見佢地同建制聯手建設現今既香港
話乜乜乜冇人理都講左好多年
唔會再相信泛民班垃圾 建制ab一齊去死就差唔多

個個post都見到你隻新ac五毛

以為自己開左po
支持樓主 香港人點都有責任關心自己屋企既未來

唉 講得好啱

開post好心提下都要俾人鬧

7點個記者會成十幾萬人睇

逃犯移交條例

好一招偷天換日

雖然安仔係仆街㗎啦
但係人哋家事講夠就收一收口啦

得些好意需回手
注意返邊啲係真正需要留意嘅事

大家唔好再畀政府同一招撚到啦

接下來仲有幾次機會

1）網絡廿三條
2）國歌法
3）拆關
4）香港配合大陸成為第二個社會評分系統嘅測試對象、做一個模範對象畀其他城市仿效(=全國版自相殘殺遊戲)

我click 都廢鳩時
以前屋企人好中意睇八卦雜誌, 睇完又唔會發達, 所以我都無跟佢地留意邊個邊個做d 咩, 關我q 事

關蛇你還好嗎？

㑆匤都唔信共產黨啦

講到佢好似殺人狂魔人人得而誅之

笑死班官

遲啲都唔知會唔會逼大家用5G
全面監控大家

Agree

唔好再比較
唔好笑/label人
諗唔到講咩咪唔好講野lol
由唔會當你啞

前日壽司鋪有蟲
比舊大錢蘋果
咪即刻幫手引開觀眾視線

泛民自己圍爐算咩新聞 要關注？
泛民班傻閪話幫建制鋤醫委會 支持「外地」醫生來港 又唔見你開post講
玩到政治班人出個明星出黎俾我地跟囉

其實兩邊都有睇嘅當然大有人在，淨睇娛樂唔關心政治個人來講問題不大，但成個香港呢類人佔大多數就係社會問題。
好多時呢啲post只係冇表達好就好似以偏概全咗，不過事實確係只睇安心不睇引渡嘅人居多

賓穎，安仔，泛民，肥佬黎全部係一伙，已被共產黨收編

呢個故事夠唔夠精彩

警世文唔可以沉

經過咁多事之後我得到既結論係香港抵死既
有心人要做都做晒
對住死左既人你點叫佢都番唔到生
我都會繼續睇繼續share但我都唔會期望宜家會有人會忽然開始留意政事
始終我都明睇都無價值睇完得谷氣
再者喺香港生活根本透唔到氣 難得有八卦老中青都識都可以笑 佢地邊有理由唔睇
學你咁講資訊爆炸日日俾負面野炸到爛晒
我唔認同完全麻醉放棄自己但絕對可以理解

一宗娛樂圈新聞影響可以有幾大呀
逃犯條例係一個持續性嘅議題，安心嘅事hit完一兩日就過去
反而成個連登係到話「港人不配民主」，講真，今日無安心呢件事，連登仔同其他八卦嘅港人會做d乜去防止逃犯條例通過？ 咪又係無

A1埋

3月30日到4月4日A1係講逃犯條例你唔提
前日A1又係講逃犯條例你唔提

香港人，係要俾人管㗎。

真心同狗有乜分別

算撚數啦，唔好FF啦
你個引導條例本身都無乜人理架啦

班垃圾五毛會話

關心香港時事同關心台灣風化post，貓貓狗狗post 係可以同步進行 無衝突

普通人撚有咁多精神同時間咩屌佢老母

做新聞都係為錢
咩爆咪曝咩囉
除了真係好奶共
基本都係咁
供求關係黎啫
你要屌屌錢囉
錢係萬惡

Push

蘋果正賤種

關你撚事咩
你咪撚再搞柒個場啦

其實唔怪得邊個，單新聞佢都有報，只係大家關注既事係八卦事多過政治，你要怪要怪大家想睇既野

他記得有一次他在一條擁擠的街上走，突然前面一條橫街上有幾百個人的聲音——女人的聲音——在大聲叫喊。這是一種不可輕侮的憤怒和絕望的大聲叫喊，聲音又大又深沉，「噢——噢——噢！」，就象鐘聲一樣迴蕩很久。他的心蹦蹦地跳。開始了！他這麼想。發生了騷亂！無產者終於衝破了羈絆！當他到出事的地點時，看到的卻是二三百個婦女擁在街頭市場的貨攤周圍，臉上表情悽慘，好象一條沉船上不能得救的乘客一樣。原來是一片絕望，這時又分散成為許許多多個別的爭吵。原來是有一個貨攤在賣鐵鍋。

⋯⋯就在剛才一剎那，幾百個人的嗓子的叫聲里卻表現了幾乎令人可怕的力量！為什麼她們在真正重要的問題上卻總不能這樣喊叫呢？

1984

心水清

真心唔覺得可以改變到啲乜
你以為可以同共產黨鬥？
憑乜？ 你玩野佢隨時派人黎血洗你

其實香港淪陷既新聞日日都有
日日都留意
但做到啲咩？
好多人睇完都當笑話笑下班高官同共產黨算
有冇安心都唔會有人care
反正要硬推 冇血腥暴動都阻止唔到 就算有都阻止唔到
唔好再係到同我扮清高

真係好鬼多餘，本身會留意既根本有無偷食事件都會留意，相反本身本身唔關心既人唔會因為無偷食事件而留意。
講真要理或阻止逃犯條例，一般港人可以做既嘢根本唔多。囉一件偷食事件放大無意思，駛唔駛GOT第8季或者復仇者endgame唔上先至叫無陰謀或者令港人目光聚焦?

逃反條例講左咁多日有冇人出黎做野？
你唔係expect二讀或者三讀會冇啦啦有人走出黎呀嘛？
就算平安通過都無人會出聲呀！
咪懶有型啦靚仔！
有本事你咪企出黎叫香港人圍政總囉
BULLSHIT

泛民記者會咪又係出黎屌一輪之後話唔會同意點點點咁 有乜值得留意姐
除非你話林鄭出黎開記者會話落實左姐
每逢呢d時候都有人跳出黎話下香港人點蠢點政治冷感 黎突顯自己好關心政治好醒目 問佢做過咩貢獻又收哂皮

你睇到時泛民又咪係棄權票 缺席票 支持票

係咪冇偷食事件，大家一齊比個like你
佢就唔會通過
你自己都有份開偷食 post
一樣有份轉移大家視線

同間公司講公義都係哂鳩氣嫁啦

其實唔關事，香港政府日日都有衰野，無論偷食發生嚮幾時，都可以陰謀論

平時d時事post幾可上熱門隨時一頁完
傾嚟傾去都係嗰幾個人

幫大家推吓

原來許志安係5毛

香港人由始至終都係咁嘅人
從來冇變過
809000年代
自己睇
有智嘅人唔知有冇佔全港人1%
幫垃圾港人爭取民主人權自由呢啲真係笑話
佢地唔值得人犧牲自己去保護
算鳩啦

政府點會理你個目光
你關注好，唔關注好，都改變唔到政府嘅決定
亦都諗唔到有咩方法可以改變

安心事件其實每日都有人經歷
呢個真 男女都有偷食好正常

比起偷食 逃犯條例直接插香港一刀
遲下連登都冇埋

推啊 要提下身邊嘅人

無開到會員
wts已經比人轟炸

資訊越發達就越易操控思想
宜家終於明

又係時候叫人準備定去訪度移民

韓國會轉移視線係因為人民團結真係對政府有影響力
但喺香港轉移視線嘅作用喺邊政府當香港人透明㗎喎

係喇係喇 你最清醒 好清高
得未 滿意未 打完飛機好返工喇

一句講哂
你唔係以為無安心事件
就會有人留意引渡條例下話

最撚憎樓主呢類垃圾
一味話鳩人
你自己做左乜柒出黎啊
又精人出口笨人出手啊？
真係on99又踩港
一野屌哂香港人 樓主真係on9

你意思界為安心而miss左個記者會
你諗太多，有無安心都好，無人想理泛民呢班廢物

講真
香港人都知做乜都改變唔到d咩
何不食下花生過日子呢？
所有人都係睇人仆街最開心架啦

香港係一個壞左ga 港

咪癲啦，你以為冇安心單野就改變到咪？
睇返呢幾年啲新聞，政府咩都強硬通過架啦

香港人 夠關心住屋問題 咪一鳩樣
而家政府根本唔會理會市民的意見 你做咩鳩都唔會影響到決定

系

俾條死mk大粒墨搞撚串左個party

連登同高登的分別

咪係
你話我地miss左引渡嘅記者會
咁講左咩重點先? 係咪留意左個記者會就阻到佢通過?
呢個係政治任務 我夠膽講 點反都實過
反而覺得有啲連登仔 個個食緊花生果陣 就擺出一副眾人皆醉我獨醒嘅樣 咪又係想攞光環 咪咁幼稚啦

算尻數啦 咪又係鍵盤建國

好多兒登仔

以為正評=救世界
實際仲柒過過街老鼠

樓主鍵盤建國表表者

走去話份報紙

咁關注左又點
你可以改變咩

理論上係岩，實際上我都當你打得出呢番說話你係真係會去留意
但其他人呢？當周圍有90%花邊新聞都被刻意煲大
仲會唔會有人留意到最唔起眼 比人縮到最細果單？
未計唔同報紙又有唔同立場 用幾句「消息指」就做哂總結

樓主講既就係果個信息散播量（傳媒）既問題 而唔係講有幾多人會留意

推上去

係
希望到時你條垃圾記得上街
唔好得個講字

做傳媒咪又係做生意...邊度多人睇咪報導D咩囉
同你做聖人等乞食啦

你唔係以為係網上講幾句 我反對

就反對到啊香港人

醒下喇

現實就係咁殘酷

我認同你又可以點？

我留返啲時間搵地方笑下唔撚好？

印象中狗仔隊係佢搞起先，果時啲明星鬧佢無恥，佢答左句，佢係生意人，有市場佢先會做，佢個人其實唔介意佢地會唔會仆街，亦唔特別想睇，但香港人鐘意睇，如果香港人無興趣佢自然唔會賣

得罪講句
無偷食事件都無人理引導條例啦

選民資料違失都好重要!!
點解可以唔見又側側膊扮冇事?

冇人理㗎啦，唯有係屋企電腦面前唱今天我

唱今天我?
關注左, 又點?
去佔中?

跟本無野做到....

可以唱今天我

其實引渡條例講左好耐啦
A1都擺左幾日
而家係到唱黑拿都唔知咩心態

其實唔太關我事
佢火燭又點

On9

日日都有政治新聞
咁安心呢單野係咪日撚日都唔使出？
使唔使所有酒吧戲院關撚哂直至中共滅亡呀

「問心有幾多人真係有睇新聞會follow社會時事」

唔通有個表顯示畀人睇邊個有睇邊個無咩，鳩噏當秘笈

安心偷食關全香港人事因為個個都屌過賓穎

得罪講句，無安心偷食，香港又有幾多人理條例

至少我知賓穎係邊個，
法國離香港幾遠，老老實實就算而家巴黎鐵塔比人射左落黎都唔關我事啦

見小利而忘命 見大義而惜身

等會員制先出咪引你register囉
商業角度係人都諗到啦
根本正常做法,咁又陰謀

至於你話引導條例
講咗好耐㗎啦喎

另一方面，民主派都唔係打算推翻呢個法例，佢地一心淨係想唔好燒到自己

我仲係無登記到做會員喎
最多咪唔睇蘋果
花生食太多唔好

記者會懶人包: 日落條款

越黎越似韓國

只不過係打手推po蓋過左逃犯條例姐
不過本身就冇咩人討論依單野架啦
連登仔最叻就得個講字，又唔發起遊行，又唔參加遊行，唔好以為上網開幾個po吹下水就叫有做到野

又話以正視聽
但 150萬 買料又有咩根據
同埋邊有咁多陰謀論
你唔好睇到香港人咁高
肥佬黎一早睇穿咗
香港人係最鍾意睇人仆街

做咩又聖人mode上身啊大佬

預計4月17-18日 傳聞蘋果動仲有part2,3「安心偷食」

Source呢？你鳩噏又得？18號嘅話咁又關17號咩事？

老老實實就算冇件事 又有幾多人會知 會想知 會想理

咪就係 樓主條柒頭又將register同引渡條例擺埋一齊講唔知做乜鳩 個會員制度又關個引渡條例乜撚事先？

過左先係新聞

【傳聞】的意思是什麼？【傳聞】是什麼意思？
【傳聞】的意思是：傳聞chuán wén非親見親聞，而出自他人的轉述。亦指所傳聞的事。 ●漢董仲舒《春秋繁露•楚莊王》：「《春秋》分十二世以為三等：有見，有聞，有傳聞；有見三世，有聞四世，有傳聞五世。」 ●唐劉知幾《史通•采撰》

有whatsapp流出語音講係有,但係你先係大腦嘅主人,去判斷的一件事真假去到,錄音所講嘅傳聞你都要去到17號18號你先知到底係真定假 但係我想講 你而家睇下出面所講話題一定係馬明出嚟做訪問同埋心穎出嚟澄清 同part2嘅效果其實係咪差唔多呢? 其實我唔係講政治 唔知點解上面咁多人誤會 新聞出嚟係咪到底係煙幕或者係完全冇營養但係又可以令你去思考冇營養嘅嘢

偷食大過一切喎 唔岩咩

屌其實你身邊同事同學或者老師上司
可能都有啲咁嘅嘢只係你知定唔知
佢哋係公眾人物轟動係正常但係個人覺得太誇張 目光去晒嗰邊

我聽過有八婆office成個晏就係到投票討論呢樣野緊要過國家大事